隻眼有白眼

係村口見到隻貓

但點解隻貓會咁

血繼限界

野生忍貓

轉生眼

唔好再望
望多一秒會...

好型

石化

好型

不過其實係病黎 病名唔記得

仲未有人解答到我

異色瞳孔症，Benedict Cumberbatch 都有呢個病